一人一首關於煙o既歌

尼古丁-Eason chan

半支煙
btw 煙鏟死全家

用了一枝煙的時間掛念誰

沒有煙抽的日子

屌你老味

煙味- 陳奕迅

讓這口煙跳升
我身軀下沉
曾多麼想多麼想貼近

巴打，歌名叫咩？

借火

王菲

紅字完全同意

一支煙的時間

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷

不良嗜好

咁岩聽緊首歌聽到哩句

juno

如煙 因看你遞過火
如火 卻也沒溶掉我

張敬軒 我的天
為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

推

如煙 因給你遞過火

陪著你輕呼著煙圈
那纏繞怎麼可算短

曖昧 王菲

噴著第四口煙

到唇邊講不出滿足 先岩 自

如果將香煙點給我代表心愛
莫非煙熄了會更震撼與期待

亦懷念那些吸不透的香煙
綿綿 eason

一支得掛

Ching Ho ball

你肯戒煙 我地一定會撐你
你肯戒煙 我地話你最爭氣
決心戒就戒到尾 贏家一定係你
我地梗撐你 撐你 撐你 撐你
戒煙！我撐你！

笑到

啊提一句。千祈唔好食煙，因為你想像唔到佢有幾難戎

讓那火機tac的一聲把快樂燃點

吸煙的女人

係度問完等人覆會唔會快過你自己google句歌詞呀

沙龍

留名

瀟

而情形就似戒煙
明明陋習也好 然而就是我喜好
興奮地熬

屌，嗰廣告

隨著空中花飛煙圈消散 我亦明白 應怎打算

Ching 有feel

淺灰色煙圈 浸沒了我的臉

正

真係唔好食煙

怎麼將興奮叫回來 呼煙圈雙眼發呆

呢首勁有意思，超正

煙圈悄悄墜落 煙灰至少將心事證明燃燒過

萬萬長路 有包萬寶路

每當點起一枝煙便想起你
把煙頭彈向夜空中 沒有絲毫留戀
用你不經心表情望著我一笑

好撚瀟啊

尼古丁總牽引著萬寶之路

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事証明燃燒過

無止境 從熱吻中火拼
沉迷你至知大局已定
原本應該一早戒了
還是不捨得 我的尼古丁
多麼致命 絕症

有時男人係必要時食一兩支，真係好撚瀟

第一時間諗起借火

手機響鈴來留名

一枝得掛

咁多巴打有聽過
好中意依首歌 但係唔敢聽 勾起好多回憶

聽完借火真係會有衝動想食煙

Gala gala happy 有煙仔沒有火

千奇唔好食煙。點解？因為你唔知道佢有幾難戒。

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

借火
剛剛要去便利店裡 為著香煙無人點火
湊巧你正走出路上 搖搖盪盪
明明喊過不借得太多 也想借點火
就算不說一句都很清楚 雙方都經過太多

如煙

成日聽借火

唔係陳冠希既咩

係啊

張國榮首沒有煙總有花

如浮雲沒有煙 花園總有花
可以放下不必戀上 那暫借芳華
童年時沒有他 記憶一般似畫
亦每天吸氣每天呼氣不用靠它
誰覺得牽掛

我可以令你差不多有快樂
我可以令你差不多傷疤會脫落

有feel

起心愛的香煙
弄著腳底的軟墊

同埋

嬌小的她 點起香煙 香煙浸沒了嘴巴

一支得掛！

唔好食煙呀！

我高登名叫呢首歌 正

藍奕邦 火柴

juno搞到食煙呢回事好型

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

密封罩